講真，好人好者聖誕節點會自己過？？

連樣衰嘅都拖住條女/仔

夾錢 租一條女 之後一齊拖

仔>仔>仔>女<仔<仔<仔
俾得愈大份果個可以企愈近

啱 !

古乳有雲
毒撚必有可恨之處

你再樣衰啲咪拖到女

陪好男人過

只係因為你唔肯拖住條樣衰嘅

我好picky

正常。。。

見到就唔會

好人好者就唔比單身

肯定性格有缺陷

見到先算